屌你老母，黑警係葵芳地鐵站入面射左幾粒催淚彈！！！！

死黑警！！！！